《東張西望》你搞咩？眼科中心睇牙醫？

笑死人咩？

好多廢老